[PS4] MHW釋出新遊戲場景 迅龍回歸

多咗隻大角羊 烈咬陸鯊 無了 9月6狩獵解禁

by隔離po

狗都唔屌

多撚謝 咁樣又要當新game賣

未完 仲有消息未發佈

有新宣傳片

不了
加D減D當新game

DLC黎

唔多吸引 求其整多3隻怪一張地圖當dlc

出左價錢，313蚊，暫時dlc內容嚟講，好貴下

其實係咪有人真係覺得新DLC得3隻新怪

不嬲MH G位都係咁少怪架啦，以前D MH仲少新怪，仲要今次除左trailer呢幾隻仲會有舊龍翻黎，轟龍，金獅子果堆都確定回歸，講真比起以前淨係買黎開G位算係多左野打架啦

戇鳩既地方係本身佢本體就唔夠多龍
DLC 補返多啲又收咁貴

邊個話有金C

你肯定有金獅，轟龍？？？

轟龍一定有

段片臨尾有轟龍咆哮聲
金獅應該係佢睇錯咗大團長

邊度有消息話確定回歸？
不過
雪地地圖，
迅龍同轟龍動作模組極似
都極大機會有

都唔明點解會有人覺得第一波消息就講晒所有新嘢

新dlc龍應該係古龍，登場幾霸氣，
但似冰雪版鋼龍

有迅龍 一定有轟龍
雙火車 正到仆街

個DLC賣$313?
同買新驚有咩分別?

環保啲 唔使再出碟

再多幾條龍回歸都唔值3舊水掛

話貴嗰啲唔好買啦，冇人逼你玩

咪係 個300幾蚊都俾唔起學咩人打機
強烈要求每出一條龍訂價100蚊
出埋D免費DLC養熟哂班窮撚

又黎呢啲野，遲啲隻隻game 都出50%先，之後其餘的再係dlc出，同樣價錢，正，EA已經比人屌到仆街，$300補番唔足的野真係多撚謝。

其實三舊幾水唔止多幾隻龍
佢有出埋張大地圖
仲有一啲改動，除咗投射器多個抅爪，每樣武器仲有新動作

就算唔實用，整呢啲野都要時間同好多心力先出到黎，更何況又未出曬情報，咁快話唔值三舊幾水未免太適合

仲有幾個月咪睇下佢之後d trailer 會仲有咩囉
唔講以為堆人已經玩完個dlc屌緊

Psn改ID 會唔會影響個SAVE
玩左成1500個鐘
唔想冇左個save

想當年2G咪又係當2隻新龍, 其他新既唔係亞種就係隔離搬過黎既怪
連張新地圖樹海都係隔離F搬過黎
又係賣幾舊水但大把人都話係神作
而家mhwi放個pv1就已經屌定佢內容少

滅滅子有y裝未

D洗地技倆似層相識

星期六有得打

呢個先係想屌既地方
本體怪又少
武器造型又求撚其
改色當第二把

200先買
仲比crapcom呃到果D唔係智障就係ON9

就係你呢D ON9玩家搞到而家D GAME廠比屎你食囉

未出就屌定先

成班乞衣咪唔撚好買
又無人拎住支槍逼你買

佢收得依個錢我個人真係想有碟版好過

到時咪又成班連登仔衝住買

本體四張地圖十六把武器=四百幾
dlc一張地圖多少少動作=313
覺得唔合理=死乞衣

你覺得MHW本身個內容唔足夠叫做一隻GAME唔值個價咩?
我覺得好夠好玩值價喎
只係而家加開收費DLC，你最多可以話個DLC唔值咁貴，但你講到本身MHW就只係50%成品，咁就唔多合理啦

G持 牙佛
話貴嗰D 到時咪撚買呀
買咗都唔好上黎R人carry啊

出一張地圖 300蚊 有龍有新裝有故事 D模組有新 場景新
課幾千蚊抽卡抽蛋 好抵玩 手機驚係咁架啦 幾千蚊都課唔起唔好玩啦
仲要幾千蚊係小課

到底係咪太多人無玩過Mh舊作
以前G位不嬲當新game出
仲要賣到同本體一樣貴

要比錢既dlc係咪得ps store買到？

屌你，佢明顯曲線緊啦

因為未公佈曬d情報
而且仲有以前叫開的G位而加叫master 的新難度

4舊水

正常係買數位版
睇下佢會唔會出碟版囉

你覺得唔值咪唔好用
只係講比你聽按以前的經營手法睇
咁樣賣好正常

#23

連dlc 既碟有冇講幾錢?

咪就係，講真mhw本體我覺得夠玩，之前啲合作怪又難打，係更新慢先比人屌。家陣出隻dlc未放哂情報出黎已經屌定先，

多謝哂

宜家啲玩家真係難服侍
400舊水畀你玩一世好冇呀
冇錢賺 Capcom啲IT狗餓死晒啦
家陣開善堂咩

我都覺 388 有啲平
成隻DLC 888 就差唔多 IT狗都要食飯嫁

而家唔計已公佈3隻加彩蛋轟龍同埋隱藏boss都5隻全新龍

都未計舊龍既g rank升級版+亞種+日後既無料dlc升級

咁先收$313，嫌貴果d係咪玩開3dm破解版

本體係冇舊時咁多龍，但mhw係次世代咁update wor 靚畫面 生態系統呢啲

唔明點解咁多人屌
我覺得一定唔止3隻新怪同得一張圖
而家先係第一波情報

屌嗰啲人有幾多真係有買嚟玩

我諗好多玩家重停留喺見龍就斬嘅MH年代
今集重頭戲就係生態系統
點用環境幫助狩獵 怪爭地盤
某種怪就只會啱佢嘅生態系統居住
好似以前咁 求其放幾隻怪上塔頂圍毆玩家
諗起都好笑

好似仲有唔同顏色嘅舊怪
嚴格來講係多左一倍怪
唔算貴

有無得睇能力

厭3厭4既一定係psp年代淨係玩過2G，switch又見熱潮淨係玩過XX
十鳩幾年黎G版都係咁出架啦
圍返條數用DLC出G版仲平左添呀

真獵人唔會拘泥果3百幾蚊 我買硬

本體少龍唔係因為個陣xx仲係任記到先搞成咁咩

其實本身內容已經夠多 閒閒地都可以玩到300HOURS以上
佢再出GE真係叫DLC
唔明點解呢位巴打會有負皮

記憶mh1內容都唔多
要慢慢一代代加上去
mhw明顯重做 慢慢加都合理
同埋g位不嬲都係玩亞種

佢唔好再玩抽石抽武先係重點
我想升武唔係抽

望下真三國無雙呢D先叫搶錢
出個正常版之後多少少野就話猛將傳又另外賣幾舊
MHW已經算良心

而家好少廠商肯蝕住做...
希望大家多多支持

我就睇下出完依個DLC 比佢多一張圖多一倍龍先算
半年又出個同樣既DLC 又收三舊水 到時有無人屌

冇斬龍冇意見

係咪由頭打過？

d裝斷層左成年

上次玩係爛西龍剛剛出果陣

唔好拎啲垃圾黎比較 要用啲高質素既DLC 黎講
witcher 3 兩個DLC 加埋先係差唔多Ice borne價錢
如果今次ice borne 做到依個水準 我唔介意佢貴

唔明做乜要咁快下定論話個dlc廢，睇死人地。即係到左出嗰時真係咁廢既話，係咪代表你地好威、好有先見之明？

我都係聽人講唔係點解要又新大陸，舊龍又得個幾隻
真心想知

轟龍呢條片最尾已經劇透左，金獅子就響Reddit見到leak金呢個我都唔確定講聲sorry

等我make低哂嫌貴既人先
到時上黎求我carry嗰陣就扮睇唔到

以前連動作都唔改，用翻前代動作模組係咁兒整幾條異色龍就叫有新野賣

呢代MHW新engine,隻隻龍都要好多心力去設計，舊代除左提供條龍咩樣之外根本所有野都要重新做過，同以前根本兩回事，講真出果陣有5-6條龍再加後續更新賣300根本好合理

G位唔會出太多龍， 但舊龍果d上到G位會增加攻擊動作， 武器提升， 新武器， 技能， 村長任務多G1~G3等等

已收貨

quote 最高果個

咪係 屌你老尾買個PS4藍盒4,500蚊叫生叫死
課金一pack一pack嫌唔夠喉

你就on9 俾唔起唔好學人打機啦

老任罪大惡極
係capcom好人，先爭得返啲龍既版權返ps4咋

利申返非sony/老任fans

我個疑惑係如果當時可以用舊龍，點解唔一開始用曬舊龍為主，加幾條新嘅做上位之類，然後dlc先出新龍，咁唔係會吸引d咩
反正本身mhw 畫面系統個類進步咁多咁明顯，就算用多d舊龍都唔會比人屌架啦

dlc賣3百幾蚊 咪差唔多一隻新game

睇黎又要救eye ball

咁有乜野問題

隻GAME本體先$428
DLC 三百幾
我真係想睇下最後個份量有幾多

其實當年由PSP MHP2G > Wii MH Tri
都係大部份新龍
同埋重點係MHW全新Engine，就算舊龍都係要重頭做過motion
咁點解唔做新？

想要海龍 水中戰鬥

PS4+雪地
諗起都覺得LAG

以前d g都係當新game賣又唔見咁大反應

隻MHW 本身都唔多怪
唔出奇
不過3舊幾水我諗會多多兩三隻嘅

因為以前上面班傻鳩都係玩翻版

2g邊有人買 個個老翻

屌你,我有買,PSP唔玩老翻
玩老正要LOAD碟慢撚過老翻DLLM

裝完data叫做追到iso個速度喇

話得3條龍嗰啲我係咁而cap都cap到第4條出嚟

邊有人第一條pv就曬冷㗎

第一次買game玩?

依條應該係飛天果D蛇龍？
唔似大怪。。。

唔知有生之年會唔會有一隻係mhw咁嘅玩法但有埋海戰，又有哂歷代所有龍同場景，講緊ps各代+3ds+will個啲

係嘅我1000蚊都買，不過應該都無咩可能

我覺得係 三太子出名無懶

MHW推生態系統 雪地又點會得3隻

等雷狼

電龍
冰牙龍

不嬲G系列當新作出
第一日玩mh咩
厭三厭四話貴個班

明明有咁撚多隻舊龍, 每個月update兩隻, 一隻下位, 一隻上位都得啦
下下都淨係出歷戰, 好鬼悶

又吱牙膏式出野

想問如果mhw無買等G位買係咪要本體+dlc定只買dlc

利申:一向等G位版出先買

等switch出
Ps4玩mh根本on9

有實體版

不如１次過出晒啲舊龍比你打好唔好
黎緊咪出過新 ge DLC 囉 , 仲想點

咁樣出咪重差。。。
有update你地都係打齊裝就收隊
何況你有古龍裝 會唔會掉返轉著套轟龍呀？

咪出左隻xx比你 仲想出？

就算出多啲怪
但加得一張地圖 就賣3百幾 真係有啲貴

mhw不嬲玩mix裝架喎

點解會有人覺得d龍好似禁個制就整到一條出黎咁
我相信幾個月整一條龍一d都唔出奇
大把場景互動要考慮 仲有爭奪地盤呢
不過會買既就會買 嫌貴既點講都唔會買

今代出條龍要考慮埋生態系統同地盤爭奪，仲有其實好多舊龍既設計out晒根本唔fit新系統，又要重新做過，例如炎妃龍，青瓜仔咁，成件事其實好多層功夫，要花好多心機做，兒登仔淨係識屌，唔識用下個腦諗野

Btw我覺得如果佢真係照晒兒登仔講，將以前百鳩幾條龍求鳩其改兩改就塞晒入MHW到，到時又只會比班傻鳩屌炒冷飯，無新龍，Hea做 屌真係龍門任鳩佢地擺

官方咪講左係吊住黎飛嗰D翼蛇龍黎囉柒唔切

迅龍實機play流出

其實佢有成隻game咁完整既內官 三百幾確實唔算貴
但如果只係dlc 開多一兩格地圖加幾條龍 呢個價格上絕對有問題
公平D講 要等佢公佈晒先再下判斷

而家mhw 數位版二百頭就有
唔知到時dlc 連本體賣幾錢

二百頭四個地圖,不過新地圖盛惠三百蚊,不嬲都係加兩條龍就重出一集,因為以前都係咁做所以依家咁做都係十分合理既,希望乞衣們可以收爹

3百幾一個dlc係好撚貴

畫面靚係咁架啦，連cutscene 可能都要花多幾倍時間做，事實上MHW 開發難度大左好多，可能以前做十條龍既時間依家先做到一兩條

有冇得承繼save

所以話整咁靚其實都係多9魚
花多左時間去整靚個地圖畫靚d花花草草畫到隻怪靚一靚
到頭黎d人concern既都係, 你都有眼見個個都問"有幾多隻新怪"

曲得柒呢但係

終於等到呢個DLC 要打番喇

咁G位一向都係多幾隻怪嘅啫，不過始終MHW嘅endgame無之前做得咁好，真係無咩動力打落去
前排Xbox game pass免費所以玩多次，連上位都無心機上，最係都係開返mhxx黎玩

價啱咪買 唔啱咪唔買囉

死忠 已訂

你邊位呀 要你carry 那來的自信 屋企冇鏡都搵篤尿照下自己丫

以一隻AAA驚黎講, 佢既內容同更新, 都已經叫超額完成
你用新一集重做同之前儲左咁多集既龍比都晒氣, 實無得比
你之前G級咪又係要買過, 雖然係比其他驚$2xx dlc貴既
但之前d更新都免費, 算係咁啦, 呢代既capcom出驚已經算好有良心

真係笑撚死人咩
"冰雪"版鋼龍

不如你先搵搵鋼龍係MH系列第一次登場條片先講啦

新片

最尾嗰下係咪斬龍？

係
Sony自爆左

轟龍

絕對強者 - 轟仔

一開頭個player成個古巨基咁

肯定好多mhw先第一次玩mh既新見到迅龍照放落穴仲係度丁丁丁

金獅子同雷狼龍呢,
兩隻超級撒亞人都沒??

我好欣賞d細節同互動嫁
今集真係大革新同進化

最緊要係有機會又同班fd一齊打機，通常點都會買黎玩一排

其實switch 版 mhxx個lv我覺得已經夠做

雷狼就死埋一二邊
雙激昂金獅

其實我覺得地圖可以整細少少
整咁鬼大我覺得冇乜意思
細一半我覺得啱啱好
將扣起個半用黎整新場景仲好

睇片唔錯喎 有轟迅夠玩啦
不過好耐冇玩mh 佢臨出dlc我要操返排先得

慘爪龍又比龍虐殺

咁你咪玩一世mhxx囉冇人阻你

至於mhw造得好唔好相信消費者已經用行動證明左一切

你一定冇比金雷公打柒過

Sor9
Skip左mhxx

我意思話唔影響遊戲性je 畫面進步當然好事
你唔駛咁講野下化

12點有冇人可以幫打樹精

雷狼=最弱垃圾看板怪

點睇都係黑蝕龍

不了
出第二集先再玩

出返mhxx咁嘅畫質真係不了

一隻打左幾千個鐘收你果三幾舊水的game都係到嘈貴貴貴
真係低賤人種

對住你呢d將遊戲性同畫面切割然後響度打舊game j既人，on9到咁我都真係只能夠叫你玩一世mhxx，仲可以點講野?

如果係mhxx既內容 + mhw既畫面就好

可以一戰

雷狼=散步/儲電任打，一場都唔知爆唔爆到兩次超帶電mode，仲要爆完都唔係勁，furufuru都難打佢十萬倍啦

當年帶電mode出如來神掌都幾有壓迫感㗎
不過依家同juno比就小學雞程度

雷狼啲任打位又多，個頭又軟，最弱看版怪真係當之無愧

但斬龍值得咁鋪排個片尾彩蛋位比佢咩

斬龍都唔值有邊隻值
雷狼比上面話垃圾，乞食又話狂龍檸檬經費貴冇可能

話哂斬龍裝係mhx都係公廁裝黎
同mhw滅盡裝一樣

另外個3隻天王 特別係泡狐龍就thanks but no thanks 了

唔係話佢地整番舊龍比我地打唔好
只係覺得片尾彩蛋都係做迅龍斬龍有啲可惜姐

燼滅刃

其實斬龍幾正

對我黎講正過碎龍

出番燼滅又可以執粉塵

同埋斬龍件衫好撚正，夠中二

唔知有無mhxx條高達飛龍

本體300幾 ， DLC 又300幾？

咪同以前出G一樣

應該收起個dlc直接出新game再比你地過save

save都唔比過由頭再打

咁就刺激

Master Grade係咪即係G...?
好地地改乜名...砌模型咩

因為之後可以再出多個真G位

其實話貴果d人有冇玩過芒享 不嬲芒享都係出完正傳隔一年就會出個G級架啦 再何況不嬲芒享都係代代差唔多加幾條意就當係新game架啦 中意玩就自然會買

唔係不留一隻game價錢咩? 預$468

破舊立新

姐係3百幾蚊既Dlc就會覺得貴 再出隻4百幾既mhwg就冇問題

是旦啦 反正我都買左咁多年
Shut up and take my money.jpg

成個設計係幾型既
但戰鬥動作就成日比人吐嘈佢真正有威脅既唔係條尾係個咬

睇佢應該每個地圖都會有隻舊封面龍
樹林: 迅龍
沙漠: 斬龍
瘴谷: 轟龍
咁剩低既陸珊瑚同龍結晶放雷狼同碎爺都幾適合
講真瘴谷冇野食放轟龍落去唔多夾

可以唔只一個地圖有佢既
好多怪都會係兩個以上地圖出現
轟迅同場咁經典應該點都會出現既

係可以周圍去有張圖係轟龍去左雪山
但劇情第一次出場應該都係瘴谷 (pv有段cg轟打骨槌果度
轟迅正常劇情應該都好難會一齊始終活動生態唔夾, 都係掉佢地去鬥技場度打架喇